［交稅養廢人］如何唔駛交稅？

話說又到報稅季節，與其交比政府養蝗、養走狗，我不如捐錢去蘇門塔臘助養老虎

但捐幾錢先可以唔駛交稅？

捐款最多只可以減35% 應評稅入息